俄羅斯國防部透露 中共山寨俄戰機引擎失敗 急和俄羅斯認購65億美元軍火

俄羅斯國防部近日透露，中共迄今已向俄羅斯訂購了65億美元的軍火。俄媒稱，中共仿製俄航空發動機達不到要求，不得不繼續進口。俄專家披露，為防中共山寨，俄將出口到中國的先進發動機焊死。

據英國簡氏防務中心專家此前發佈的報告，2016年，俄羅斯武器的最大進口國是印度（12億美元），其次是中國（9.59億美元）。

而2015年中共與俄羅斯正式簽署了進口24架蘇-35戰機的協議，僅此一項，價值就高達約20億美元。

俄羅斯軍方的紅星電視台稱，中共大舉採購蘇-35戰機，是對這種戰機的新式引擎和雷達系統感興趣。因為中共自己開發的兩款第5代戰機，距離標準要求還有相當差距。

報導說，中共大量仿製俄羅斯各種武器裝備，包括先進航空引擎，但由於質量和技術指標達不到要求，只好繼續從俄羅斯進口。

俄羅斯去年還向中共交付了6架卡-32A11VS型運輸直升機，該直升機能在艦船上起降進行海上運輸和搜索救援。

中共以「山寨」美蘇技術聞名世界，但是發達國家對許多敏感技術，包括航空發動機防範嚴密，中共難以仿製。因此中共自產飛機普遍患有「心臟病」，即引擎性能低下，因此先進引擎只能依靠進口。

俄媒此前披露，為了防止中共仿製蘇-35戰機的先進矢量發動機， 。

俄媒稱，雖然中俄簽署了知識產權協議，中方保證不會複製俄方技術，但是俄羅斯人都清楚，中共的承諾毫無意義。中共多年來都在仿製俄國武器，再出口到其它發展中國家，反過來搶奪俄羅斯的市場。

因此，俄方吸取多年的教訓，對出口到中國的先進設備事先要做防範。

《美國之音》曾引述俄羅斯技術集團總裁切梅佐夫的話透露，蘇聯曾幫助中共建廠生產卡拉什尼科夫衝鋒槍，但中共在生產步槍幾十年後，至今仍未學會如何製造槍管。因此中國產步槍有時被稱作一次性使用槍械，射擊之後就被扔掉。

因為中共自己開發的兩款第5代戰機，距離標準要求還有相當差距。

贏國又贏！
五年超俄，十年趕英，二十年贏美，贏國偉大民族復興大業成

中國續向俄購軍備
中國或成最大贏家

支......家

透過向俄採購軍備炫耀財力
中國又贏 厲害了

雖然中俄簽署了知識產權協議，中方保證不會複製俄方技術，但是俄羅斯人都清楚，中共的承諾毫無意義。

醒喎，知道中共淨識9up
正如佢地都話中英聯合聲明係歷史文
話協議係歷史文件都奈佢唔何

俄羅斯人都清楚，中共的承諾毫無意義

焊死唔可以拆返開咩 唔識野問下

應該全地球都知

好似係old news

不過唔緊要，中國或成最大贏家

知子莫若父

中國得假嘢同抄襲

其實係支國材料學唔得

比你山寨到又點

用一陣就要維修

中方保證不會複製俄方技術，但是俄羅斯人都清楚，中共的承諾毫無意義。

俄佬哩方面醒過歐豬美豬好多

舊聞！

不過中国又贏！

呢句野我廿年前聽緊

呢句真係

但是俄羅斯人都清楚，中共的承諾毫無意義。

唉~又贏

仆街仔支狗政府正契弟

發動機被焊死，中国又成最大赢家

一次性槍械

唔准笑 打平民，夠用架喇。

好句好句

厲害了 我的國
對住俄佬都可以贏

俄專家披露，為防中共山寨，俄將出口到中國的先進發動機焊死。

想問焊死就唔會比人破解到？
聽落唔係好穩陣

開都唔比開唔到點逆工程 你強行打開就整壞埋，你見見過焊野未

用來鎮壓班生番，夠用有突

老毛拆飛機既故事又再上演

呢個俄媒係俄羅斯政府旗下，焊死呢樣嘢應該可信

When it was first announced that Russia would deliver the fourth-generation fighters, retired Lt. Gen. Evgeny Buzhinsky, from the PIR Center, said he was unconcerned with reverse engineering. "They cannot produce engines. We agreed to supply engines for the Su-35, but fortunately—my technical colleagues told me—that it is practically impossible to copy that engine because it is practically impossible just to reach the heart of the engine without breaking it completely," he told the Diplomat.

五千幾年前已經贏咗美國喇， 喺打飛機方面

應該係果種一拆 入面d野就會骨肉分離
又贏

真心， 焊死拆唔到出黎？

只要印made in china上去
已經可以變成中國最新科技國產戰機
今次真係贏到笑

世上有冇咩儀器可以scan到入面係咩樣而唔破壞件嘢？

焊死以我理解慢慢搵支手搖鑽， 搵支手銼慢慢整
應該都可以唔整爛又可以拆開
當然係好長時間啦

利伸， 鳩up

咁有冇得掃瞄 大體知道咩構造

Wina

有既話嬴國嬴左啦

太耐
而家係三個月超俄，六個月超英，一年超美

一個蝗王人一個黑鬼, 根本上簽乜撚嘢都冇分別.... 對於尊重 履行合約精神的所有文件... 呢兩班仆街含家產, 都唔撚會理會... 所以簽乜都係嘥鳩氣

其實焊死發動機即係點？

厲害了

其實好想知俄佬啲科技同技術點黎

好似碌鳩焊死咗落春袋度
扯唔起囉

做埋俄羅斯恩主 又贏

環球屎報今次又點樣回應
又贏到點先

中華民國：美爸
中華人民共和國：俄爸

美俄 2戰搶德國科技
2戰德國 搵到外星科技

利申 中史攞F

左膠唔知

支俄友好, 習大大做(送)大刁, 支那又嬴.

新term:中國保證

又俾人撚

俄羅斯國防部搬石砸自己腳

有問題，發動機有壽命，焊死左咪連架機都唔要得

俄國防部拿起石頭砸自己的腳

而家連俄佬怕中國怕到要焊死部發動機黎求自保

中國仲唔贏曬？

咁咪再同俄佬買囉

咪話我睇死你，就算俄佬比埋設計圖，中國都搞唔到咩花款啦，百年前已經有洋務運動個版你睇，前車可鑑。

奉勸班廢老對佢地個強國夢打J前停一停，諗一諗，唔好做曚撚

我諗有，但應該需要好高技術加工個影像先仔細到夠拎黎山寨，而重點係：支那唔只無加工技術，可能連嗰部掃描器都無

支那又嬴

咪又係香港人埋單
中國赢啦

美國有howard stark幫手做r&d先嬴到德國

利申西史拎u

俄爸比美巴可靠，起碼唔會突然要求停戰，然後供應加大碼軍裝，供槍唔供子彈，供坦克唔供油。。。

啱啱睇完A3?

因為之前試過走數

依加有 tony stark

有無圖解 焊死到底係咩一回事

未
星期日去睇

因此中國產步槍有時被稱作一次性使用槍械，射擊之後就被扔掉。

笑到唊唊聲

俄佬：啲嘢壞咗梗係買過啦，常識黎架

問google啦

不太行

整得出呢種儀器就代表神早有本事整個引擎啦

condom制式槍械

你想像下一個杯同個杯蓋焊死咗為一件過

condom咁樣

或多或少都係因為俄佬都係完全唔守承諾既玩家

所以大家知己知彼

前幾日先交附，話滿意，咁快就收皮

姐係全部自家制既都係 1比1 模型

又羸一次

芯片九成要進口
生產高階芯片等於零

題外話，聽講原本中共對批戰機唯一要求係將操控界面由俄文改做中文，但點知個mon太細顯示出嚟啲中文字模糊不清，所以焗住要班機師學俄文

返回1950年

唔知賣去印度嗰啲又係display咩文

英文會唔會易d，話曬係大學生

大把非洲國家每年會派人到俄羅斯學習武器應用，學武器上的俄文係其中一環。正版AK上面的全自動與半自動，都是俄文簡寫。

即用即棄步槍

「中共以「山寨」美蘇技術聞名世界」

即要知道 АВ 同 ОД 的意思。

有網站揾到source, 日期係新既, 但都有啲懷疑

不過唔緊要X2

屌 咁撚大個國家 一把槍都整唔好 真係笑大人個口

後來中共覺得得嗰區區24架廢事再煩，加上之前都有用su27同su30，認為su35操控上應該冇乜大分別，所以搵幾十個識俄文嘅機師算數

抄唔到—>自主研發—>超英趕美—>最大贏家

一支原子筆咀都量產唔到要入口

因為佢地自己都係一樣

中國夢就係移民美國去完成美國夢

其實用拼音咪得

Fashe Xuanxiang:
1. Zuipao
2. Dafeiji

因此中國產步槍有時被稱作一次性使用槍械，射擊之後就被扔掉。

GDP又升
又贏！

我記得好似係假新聞

唔爛點有人買新,fat fat

照計噴射引擎焊死應該轉唔到？

唔係好信
焊死真係假咗少少

焊死左 支那都會格硬拆架啦
一拆就散左？ X光機呢？

蘇35都out 晒啦，分分鐘唔夠F16 纏鬥

高手過招

老千賣野比騙子

陰公，連AK槍管都搞掂，支那究竟有幾廢

知唔知咩叫一體化 你估佢係地盤d焊鐵啊？

歐美豬近年食晒屎咪知囉

咁叫唔叫第五代？
定係中國一代同世界一代既定義都唔同？

焊死, 咁點保養?局佢買埋年保?咁撚似中國既一帶一路做法既

訓醒未？X光照到金屬？
就算照到，都係得2D影像
你諗住攞張2D圖黎砌個3D既引擎出黎？

唔識唔緊要，咪衝出黎柒喇

唔好諗到有保養先得架 壞左咪買新lo

拎返原廠咪有得整囉

x光照到金屬

有邊個國家咁中意拆件抄野